覺得無力既和理非入一入

希望咁多位和理非可以認真對待罷工
兩個月來 和平示威 勇武爬山 國際輿論下
香港政府都可以視之為無物
已經證明佢唔再係人民既政府

絕對明白香港人好有責任感同自私
所以今次發起既罷工俾足夠時間大家同公司溝通
(建議大家可以connect 同事組隊先)
後果一定有 如果真係秋後算帳我覺得你都要諗下係咪仲留係個到(For example CCTVB)

年輕既一輩已經花光佢地既積蓄、勇氣、前途
如果你覺得你可以置身事外 我真係恭喜你
你已經成為你地最討厭既人

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用